{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014253",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42021&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "부산 해운대 ARK BLUE(아크블루) 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は17:00で、チェックアウト時間は12:00です。 入室人数は2名基準であり、特殊客室の場合、入室人数の確認が必要であり、1名追加料金が発生します。 チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。 建物内では喫煙が禁止されており、喫煙は1階の喫煙エリアでのみ可能です。 未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。 未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。 提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。 夜間は騒音を最小限に抑えてください。 物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。 ご予約のお客様は大型/SUVの駐車施設をご利用いただけます。 10階には海を眺望できるテラスルーフトップがあり、ホテル利用客のみ飲食ができます。 チェックイン前には1階にお荷物預かりラウンジが別途に運営され、セルフラウンドもご利用いただけます。 無料Wi-Fiが提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は17:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は12:00です。"
        },
        {
            "question": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要ですか？",
            "answer": "特殊客室の場合、入室人数の確認が必要です。1名追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると料金が追加されますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "建物内で喫煙はできますか？",
            "answer": "建物内では喫煙が禁止されており、喫煙は1階の喫煙エリアでのみ可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者の入室は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の入室可否は提携店に直接確認した後、予約を進行しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の男女同室での宿泊予約によって発生する入室拒否についてはキャンセルや払い戻しが不可能であり、男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を要求することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室情報は変更される可能性がありますか？",
            "answer": "提携店の事情により客室情報が変更される場合があり、これによる不利益については当社が責任を負いません。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのような注意事項がありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えてください。"
        },
        {
            "question": "物の破損や盗難時の対応はどうなりますか？",
            "answer": "物の破損や盗難時に刑事処罰を受けることがありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "駐車場の利用は可能ですか？",
            "answer": "ご予約のお客様は大型/SUVの駐車施設をご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ホテル内にはどのような施設がありますか？",
            "answer": "10階には海を眺望できるテラスルーフトップがあり、ホテル利用客のみ飲食ができます。"
        },
        {
            "question": "チェックイン前に利用できるサービスはありますか？",
            "answer": "チェックイン前には1階にお荷物預かりラウンジが別途に運営され、セルフラウンドもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "無料Wi-Fiが提供されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 381,
        "QA": 550
    }
}